又一次原告變被告—【18/5 青衣連儂橋藍絲襲擊市民】

【18/5 青衣連儂橋藍絲襲擊市民】

晚上8時許，青衣連儂橋有一男子在場觀看橋上連儂海報及補救，另一帶黑色帽深藍色衫「藍絲」突然上前襲擊；並從後勒住「恤衫男」頸部，其後有途人喝止，該「帶帽男子」續影相叫囂，更主動報警。

約十多名警員接報到場，向被襲者進行搜查，初時警方以雙方糾紛處理，及後對「恤衫男子」表示會以亂拋垃圾罪名發出定額告票$1500元，後來又指地上紙張可能是糾纏爭執間跌下，並勸告雙方和解。

事件沒有人被捕或票控，而消息指「帶帽男」是早前曾在上水及多處連儂牆「撕紙」人士，當區區議員亦有到場了解。

攝：Alvis

_______________________
訂閱 Yt 頻道: PSHKmediaofficial
IG : pshkinc
Tw : OfficalPshk

如果想支持PSHK記者
歡迎大家以PayPal / 轉數快資助形式捐款畀我哋
Paypal link : paypal .me/pshk100
轉數快：9992611

推

「帶帽男子」續影相叫囂，更主動報警

藍絲同黑警一早夾埋 但佢地原本預有人還拖可以拉返去 點知係藍絲單方面打人

和佢老母個解 同藍絲有不共戴天既仇

藍屍點解咁猖狂肆無忌憚
因為做野無乜後果同代價囉
13拳肥閪判幾個月=>可接受
之前連儂另一單嚴重傷人=>3年左右,可接受既代價
而家有黑警護航更加唔洗被起訴
的士狗車斷女手足對腳,50萬
只有令佢地承受接受唔到既代價,先至會令佢地驚唔敢
而再高舉愛同和平,佢地會一刀插死你